［求救］kkday買海洋公園飛問題

有無巴打絲打係kkday買過一日電子門票

$403果個
買果陣佢要我入護照，係咪去果陣要帶埋護照入場？
同埋可唔可以攞呢張電子飛加錢轉全年飛？

另外有無人試過係klook到買飛
佢寫明D套票係俾遊客買但上網睇有D人又話唔check既
有無咁抵屌

邊到人 點解要護照